接受到條女好索但有丁既鹹片係咪唔正常？

利申 直

番鄉下食下屎先啦

真心一問

品味獨特

唔明 利申：reading 拎2

0仔樓豬 你好

唔會
脷申：有睇

有丁絲

Complex sentence你唔識架啦

唔係
你話睇男人但冇丁就唔正常

有J 嘅仲叫做女

大家都出左兩次

出兩次咩

Seed呢？

唔夠再問我攞

佢原本係男定女

如果本來係女變性變到多左碌尻，咁現今醫學會唔會太昌明

我完全接受到

有fd了

唔撚係掛

其實樓主係唔係想講偽娘

睇咗
個男優點接受到去含?

至理名言

邊到有介紹

留名

我睇個陣會遮住佢條丁

我幾like 添

有D仲似女人過女人

巴打識貨

我比較中意睇圖多D,
著條緊身褲露少少出來好撚正

more唔該

樓主係邊到搵呢類咁既片

個樣似男多過女

慢用

睇黎你好有興趣

Shemale / ニューハーフ

我都鍾意

原來呢個世界係有咁多fd子

You竟然是個boy

屌咁撚多基佬

橘芹那
由佢拍gv開始，睇到佢由冇波變有波

有無騎兵

hahahahaha

都唔知你講乜鳩

點解有正常靚女唔j 要去j人妖

咁多人問seed

睇呢班人屌靚女就接受到，但係睇佢地solo/比人屌就不了

最後其實可能個個都睇你先係唔正常果個

我都想睇人妖屌靚女 睇條人妖射落條女到

但人妖通常都柒啲

有無靚女d架

呢啲選擇好少

靚女咪得，不過有幾可靚

城星凜，算唔算靚？
女仔聲

好恐怖嘔心， 男人樣又有鳩
只係化妝扮女人
其實你潛意式係gay吧

呢個係一個值得思考既問題
如果一個男人中意J 男人樣既女人（或 扮男人既女人）咁佢潛意式係唔係gay 呢

其實無需要限制自己 又唔係咩傷害到人既野

Gay你老味

好似好正喎

留

樓主仲有冇多啲些牙
有鳩女人某程度上仲吸引過冇鳩嘅

睇咁多呢啲會唔會出血

豈有此理！

留精

巴打你都係睇返d 正常野啦

shemale就shemale

胡cfu都好呢味

其實有時真係幾好丁

魚住，不要扶他

個樣似女人就得啦

哲學題定係道德題

好低要求

有好多都正過女人 我開過post你去睇下

快

第4段尾2個個好正

成班SHEMALE痴線佬

識吃一定

利申無睇過

有冇 無碼既

識吃

有更新

轉左去physical

岩岩睇左樓主兩段，利仲
伸左先，好憎基佬，一見到基圖即刻屌你老母，

但睇完覺得呢個易接受好多，但都係好撚奇怪，我諗影住條女自己一個打飛機會比較好

其實我地某程度上都係HEHE

好低清wor